今次連登仔終於有返啲血性

今次性侵案，同平時連登仔開post話女人係雞一樣，都係無實質證據，點解平時唔見連登仔咁理性？

依家連登：
無證據話女係雞 -> 推到條女跳樓先停
無證據話仔性侵 -> 屌條女人格謀殺

雙重標準呢家嘢，真係唔夠連登仔嚟

.